點解某d行業零舍多八婆

空姐
公關
護士
老師

係咪因為老姑婆同八婆比例成正比？

做樓主講果d職業既人都有部分有人要/埋單

HR真係個個都八婆+老姑婆

呢個真
個個閪口閪面

因為都係女性比較多嘅行業